2020阿記主題曲 - 多謝失分

誰人換球衣 大衛雷斯
兵工廠送分 不介意
名為地雷斯 應該可以 爆炸直到補時

同伴坦克比烏都類似 敵軍多鐘意
期待細爆也太遲 爆發要靠美倫賴奧斯

全怪當初竟炒錯了主人 今天先會面對苦困
難道比比的skill move可弄人 奧燒板凳呆着等

全靠沙卡支撐過阿記captain 每次看拉卡亦是悲憤
其實靠廿歲韋洛和青訓 薩卡Nelson更合襯

爆發要靠美倫賴奧斯

呢句勁屈。，。

牙叔洛克人

買了托雷拉 施巴路斯
中圈的進攻比較重
來年換時空 應該長進
愛美麗更從容
曾撞板 先知阿
因為廢 梅斯都失控
回望過去也直紅 柏柏亦夢遊 像廢中

咩歌

多謝失戀

叔勁型

乃勁支持我

pish

你勁柒

似你

做乜鳩

大衛雷斯呢四隻字食得好靚

係，有陳永謙level

幾時改逆插玫瑰 好撚鍾意呢首歌

飲歌唔亂咁改唔想侮辱，除非好有靈感